URL:     
Title:   Loisirs et logiciels libres
Authors: devnewton, chilin
Date:    2024-02-12T22:29:01+02:00
License: CC By-SA
Tags:    retrogaming et jeu_vidéo
Score:   1

TODO


## soundtracker 

## demoscene libre 

kkrieger  96 kb 

https://github.com/jaromil/kkrieger-werkkzeug3?tab=readme-ov-file

## art numerique et code source as poetry 


time based text tbt dyne.org 


https://github.com/jaromil/TBT



freej 

https://github.com/jaromil/FreeJ


hascii cam 

https://github.com/jaromil/hasciicam



dyne.org 


https://jaromil.dyne.org/journal/


## decouverte , exploration 

audio en forme d animal (audacity)


https://m.youtube.com/watch?v=qeUAHHPt-LY

sub pixel art ( soft ?)

https://m.youtube.com/watch?v=SlS3FOmKUbE


